【要人】幫幫手入黎投票啦 5DemandsNot1less

Kyle Olbert
Question… Should @POTUS @realDonaldTrump revoke Hong Kong’s special status to punish #China’s Communist Party over the #ChineseVirusMicrobe (#COVID19 #coronavirus) & failure to accept your #5DemandsNot1Less?

YES, end special status